「生意台」想整個自家品牌既tee

有曬design
但係可以去邊印？

留名

你又攪咩

我做製衣廠 有興趣可以搵我傾
Tg Lalilo

Added